女人都是雞

非常同意
同意

不是

系統未能識別答案
已自動歸類為 “”

多謝g持

你是雞

我是鴨

ching畀女飛？

其他我唔知 我自己算半隻

馬化糞

咁係咪有半價

半隻

你老母是女人

不

Pull

斬半隻幾錢？

所以也是雞

無波上半身唔計？

你贏曬了

你老母都系g

系

Sosad369